有冇人係水泡

有冇人明，條女同條仔分手之後搵左我，但係原來佢只係爛我係水泡，又同番之前條仔一齊

全世界女人都係咁賤